Siitpoolse protokolli täienduseks 31 "Januarist s.a. Nr. 46 olid mõlemad kohtukäijad Ado Järw ja Jaan Kibe, siin kohtu ees; et aga kumbagil kohtukäijatel enam midagi etteanda ei olnud, sellepärast
Mõisteti: Seda asja, selle protokolli ärakirja sisse saatmise juures Keiseriku Willandi Sillakohtule ala anda.-
Eesseiswa mõistus sai kohtukäijatele kuulutatud.-
